我試下教人溝日本妹

試收三個人開group
前題識小小日文，保證你識到日本女仔

你地留tg我

想溝港日混血

pmed

哦

GBNPJ

冇港日混血，唔教

少少即係指咩程度

N4日常對話溝通到

咁我cow日本妹囉
求下大神教下小弟啦

Kim 摸 g

死ね

我。大學修過1年日文 應該過到N5

想溝日本妹 點識好？

你講下自己背景

ok pm我

u讀過兩年夠唔夠用

你有無自己成功例子先

あなたのお母さん

我自己咪成功例子，四個架妹friend

pmed!!

又係你 終於食大阪女開班授課？

香港人 學緊日文
有做野 想溝日本妹

去多d日本